
                      Coincido totalmente con Kanuit007, creo que la pelicula no es nada del  otro mundo,no es pésima pero no es una pelicula que recordaré.Esta ....bien,not bad,creo que sí,Not Bad,sería la forma perfecta de definir esta pelicula,la cula en el caso de que halla segunda parte no veré.He de reconocer que no he visto la pelicula completa,mas bien,estaba en el tren apunto de dormir cuando me avisaron que iban a echar "Soy el numero 4",la había escuchado antes y como la otra opcion era dormir decidí verla y claro como estaba muy cansado,pegue un par de cabezadas en la pelicula,esto quiere decir,que si realmente hubiese sido buena no me hubiera dado ninguna cabezada.Estoy seguro que no podría dormirme con peliculas como"La guerra de las galaxias" o..."Show de Truman" ni aunque llevara un día sin dormir

Conlusión:No recomendable.Nota:1
        
            